認真問 女朋友做咩先會令你有安全感

點做先有安全感

中出口爆

呢啲基本唔好講出黎啦

del曬所有人ig 再重新add返

扑野佢戴女用condom

點解

唔好失蹤

要佢無時無刻報告會唔會好煩

含顏射吞精任簡
老實唔愛妳d女做唔出
除非妳好有錢

唔係無時無刻，唔好N個鐘唔覆msg或者唔聽電話

全部都基本嘢喎...

比個處我

佢成日做

但我本人唔like呢啲

床上已滿足

會著緊你囉

俾自由及空間佢

具體啲？ 佢覺得自己著緊架, 但我唔覺

Money !

我就係覺得有太多, 女朋友唔太理我, 有時覺得佢可有可無

Push